我左閱文，右易鑫，雷蛇在腰間，眾安在心口，頭戴100毛，手執天仁茗茶，算唔算完美？

下星期睇埋平安好醫生，仲有得輸？

Ifc天台

一鋪清袋

屌套岡本

等屌米好過

師兄做老公一流
咁長情

是否GAY?
鐘唔鐘意屎忽?

試下扑暈自己 十年後起返身 應該可以夠俾首期

識食

樓主結婚未

將所有垃圾股六神合體？

等到下一個牛三應該打個和

最後福壽園要做你生意

準備嘆埋杯捷榮咖啡

又多一隻 $54.80

睇完眼科醫生，睇平安醫生

如果全部抽返黎 都ok呀

ching幾有創意